Tulli kohto ette Lasi perrenaine Lies,ja kaebas et temma mees Josep tedda peksnud on,selle pärrast et temma mette keige perrega söma ei tulnud,ja wastolinne olnud on,ning ennast wastolissel wisil näitab ja ülles peab.
moistetud.Josepil 15 hoopi ja naisele 5 hoopi witsad,ja kui need eddaspiddi mette rahhule ei olle,kangest trahwitud sawad,mis nendele jubba enne ütteltud sai,agga sedda seni mette ei kulnud.
Kihno moisas sel 21´ Heina ku päewal 1843
Kohto wannem Arwi Allik,kohto abbimees Hans Allas,Enn Türk
